有無巴絲有興趣想一齊搞YouTube Channel

最好無業/返緊part time有多D時間
想認真咁搞好
如果你有創意，有諗法，熱情開朗識搞氣氛就更好啦
有興趣既話留TG
暫時Channel既方向係拍改歌MV，連登故事為主，仲有好多奇怪idea想拍
政治取向係黃

tg HyperJJ
我都有興趣，不過可能想講埋國際時事同冷知識

有興趣，但咩都唔識唔介意就預埋

@hiulokkke

有興趣TG 我
岩岩start up
預左未有咁快有盈利，但即使無其他人，我都會用心搞好